點解武肺而家爆發得咁勁

會唔會因為而家係冬天

其一

因為要推健康馬

因為有5千蚊

因有跳老舞群組

健康碼

老舞閪只係順水推舟

因為真‧攬炒派執緊政

買芝麻國疫苗打死曬香港人?